［拋磚引玉］其實以後係咪冇哂經典玩法online game

仲記得以前啲game好吸引
可以日打夜 畫質低但又好好玩
轉職 交易 副本 商城 公會 拍賣
做主線 支線 強化 時裝 紅名怪
用盡鍵盤既快捷鍵出技 又有得周街pvp
好似古惑仔 熱血江湖 曙光
新啲有 夢之樂章 九尾 機甲鬥神傳
（毒撚剩係識打機 ）
相比起依加手機game一樣玩法但真係好無聊
應該都冇機會再搵返果種感覺

唔知各位仲有冇人記得 分享下

依家多數課金屈晒，一係咪賣game錢，全部任自動導航，打怪打副本可以掛機，係pvp先手動，升到咁上下lv就強姦你要去到某lv先可以開新任，日日就on99咁刷副本

以前最多咪用按精 依家係會教埋你點樣掛機
根本毫無意義

全自動毫無樂趣，同埋啲gamr一式一樣，次次就自動打，打到個任要xx lv先做得，跟住刷副本，升到lv繼續主線，之後又要到xx lv先去下個地區，無限loop悶撚到嘔
再加啲排名戰pvp比課金既人自high，頭10有唔同獎勵咁，你唔課金就等返鄉下耕田，繼續打垃圾副本升lv

古惑仔 熱血江湖 曙光
新啲有 夢之樂章 九尾 機甲鬥神傳

你都係玩埋曬啲垃圾game 學咩人緬懷過去講經典玩法MMO

Shadowbane / DAOC / Everquest / UO /果期就真係高質又唔見你講？

嚟緊就已經有隻玩返以前慢節奏要慢慢camp怪死咗要執屍嗰套打法既MMO , 仲要係EQ原班人馬開發, 點會冇?

講得好

話明拋磚引玉
仲有唔係個個似你識英文玩外國game
我提到都係香港人普遍會玩過
有香港代理商
洗唔洗屌

出城開紅殺人 擺攤掛機 全頻組團打副本
好懷念

招ec 招tank 仲記得有人會係全頻搵gm

真係正嘅MMO
冇instance zone = 一個zone 就係得一個zone , 就算幾百人迫入去爭野打鬥camp 野都係得一個地方想搵靚位位就要排隊或者向地城更深入地方進發 ，罕有怪就真係得一隻，遇着要做專屬任務指定要打某隻野除咗要慢慢camp仲可能要同其他人爭，分分鐘camp到下世 ,
相反而家d MMO 同一個地方同一隻怪有無限複製,個個人都可以打到嗰隻 named / boss , 攞到啲野都完全唔覺得有獨特意義同代表性

2. 傳統打法MMO 係就算係路邊經過一隻狗都會追住你黎打直至你死或者佢死為止，唔會好似依家啲腦殘game咁追追下你就reset ，會無敵狀態走返轉頭去佢spawn point。。真係諗起都on9 。。。。。

呢隻game仲有一兩年先出，你而家俾錢先就可以有機會你而家俾錢先就可以有隻game 兼有機會join alpha test